Je scheurt ze aan stukken. '
"Kitty heeft geen beoordelingsvermogen in haar hoest," zei haar vader; "Zij tijden de molen."
"Ik hoest niet voor mijn eigen vermaak," antwoordde Kitty fretfully.
"Wanneer is je volgende bal wordt, Lizzy? "
"Morgen over veertien dagen."
